[INFINITE] 李成種係乸型定Gay?

好柒 ...

Be mine果時已經留意到佢好乸

每隊男團唔知點解總有一個特別那型(外型/行為)

每次見到佢都想打鑊佢

好乸 由心發出嚟嘅乸

基？

得罪都要講句，佢令到infinite上唔到最top

但優鉉好似先係基

麼牙麼牙 係咪佢同鎖鑰？

Agger
Be mine果期個個都好型得佢好乸 睇綜藝扮檸檬糖更加頂唔順dafuq

咁wanna one有邊個係

大輝

highlight點睇

張腎勝，不過已經退咗團

起光有時睇落似gay
但唔算那型

不過highlight係少數男團我覺得平均地靚仔
冇一個成員特別樣衰

B1A4 我覺得都唔錯 (樣)

其實佢地啲歌都幾好聽 以前瘋狂loop Tried to walk 不過佢地間公司唔知點解成日都唔襯佢地多人關注既時候出新歌 真心覺得佢地好慘

好撚柒gay 同洪錫天行埋一流

Tried to walk 真心好聽

除左L，infinite成隊騎呢怪

李成烈都係？

真gay?

乸型唔一定係hehe

一直覺得佢先係同宋仲基一齊嗰個